香港邊間珍珠奶茶最正

究竟邊間最好飲

上水

天仁 珍珠鮮奶茶

今日上水
聽日沙田

都好普通

茶湯會 木衛二